Para importar la base de datos, se debe conver en gzip el archivo → "Query-2017.sql"

El config y las las rutas apuntan a https://intravolucion.com, se debe cambiar a la ruta para el entorno de desarrollo.